有冇巴打可以借5000蚊俾我

屋企人入左醫院，朋友又唔多個，求下你地

請善用起底功能

好難幫你
詳細內容？

原來係on9仔
樓主唔洗講啦

真架 我好需要大家既幫忙